張建宗黎左衞生防護中心做閉門施政報告諮詢

張建宗黎左衞生防護中心做閉門施政報告諮詢
大家一定唔好衝撃佢啊